互相幫手，搵下童年回憶

大家有無試過，突然諗返啲童年回憶
乜鳩都好，但硬係諗唔返個名，只記得特徵
所以想開返個post
大家放底自己搵唔到既童年回憶
又幫下其他巴絲搵下童年回憶

拋個磚，我細個幼稚園食過一隻硬糖
糖既形狀係車黎既，好想搵返

仲有一套外國卡通
好似係一家人去啲叢林探險
會揸埋架巴士去，細個覺得架巴士好撚正

仲記得係獨立一粒粒包裝
有啲位透明，見到粒車形既糖

無人有遺忘既童年回憶

The Magic School Bus
鬼馬黃巴士?

唔係，架巴士 雙層巴黎
btw 巴打你呢套都好似有啲印象

講起糖我諗起一隻，係長條型，口感味道都好似瑞士糖咁，有時單一隻味，有時又好似頭尾唔同味
大家有冇食過？係裕記買

裕記都冇左了以前成日係裕記買野,好平狂飲果度出隻花生奶飲到屎眼出油

好記得果隻黑加倫子味